{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58163&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "재송 브라운도트-센텀점"
    },
    "text": "ブラウンドット在松店は都心の中のブティック空間として日常から離れ感性を刺激することができるホテルで、様々な趣向を持つ人々に好感を与えることができる個性的な空間を提供します。 このホテルは最高のサービスとさまざまな特典を提供していますので、見逃してはいけません。 駐車施設としては駐車タワーと大型駐車施設が完備されており、SUVも駐車可能でバレット駐車も可能です。 駐車料金は1部屋あたりの宿泊0000ウォン、客室5000ウォンで加算されます。 地下鉄東海線在松駅とセンタム駅が近くに位置していてアクセスが便利で、釜山広安里海水浴場までは車で約3km、2分の距離で、釜山在松駅までは車で600m、2分の距離です。 釜山水営駅までは車で800m、5分の距離で、ベクスコまでは車で7km、5分の距離です。 またセンタムシティ新世界百貨店までは車でおよそ8km、5分の距離で、釜山地方検察庁までは車で3km、6分の距離です。 客室内部の施設としては、全客室に静音冷蔵庫とWi-FI、一体型パソコンが設置されており、スマートフォンの充電器も提供しています。 また、客室では一回限りの備品を使用して衛生を維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは最高のサービスとさまざまな特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設としては駐車タワーと大型駐車施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1部屋あたりの宿泊0000ウォン、客室5000ウォンで加算されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄東海線在松駅とセンタム駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山広安里海水浴場までは車で約3km、2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山在松駅までは車で600m、2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの水営駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山水営駅までは車で800m、5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの商業施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ベクスコまでは車で7km、5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "センタムシティ新世界百貨店までは車でおよそ8km、5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの検察庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山地方検察庁までは車で3km、6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設は何がありますか？",
            "answer": "客室内部には静音冷蔵庫とWi-Fi、一体型パソコンが設置されています。また、スマートフォンの充電器も提供しています。"
        },
        {
            "question": "衛生管理について何か特別な取り組みはありますか？",
            "answer": "当ホテルでは一回限りの備品を使用して衛生を維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 438
    }
}